玩開GTA都知 甩星一定入細巷

理鳩得你喺條公路揸到火箭咁快
都係好難甩星
相反利用細巷甩星易好多